俄羅斯向印度緊急供應33架戰鬥機應付中印衝突，中國網民怒斥俄孫子！

中印邊界衝突近日越演越烈，關係緊張之際，外媒報道印度空軍「緊急採購」33架戰鬥機，除了向俄羅斯購買21架米格-29戰機（MiG-29）外，還跟國內廠商添購12架蘇-30MKI戰機（Su-30MKI），增加印度空軍力量。

大批中國網民在微博上痛斥俄羅斯是孫子，亦有不少人紛紛表示俄羅斯和中國實情根本水火不容，只是在對抗美國上能夠達成共識，除此之外，俄羅斯根本是繼美國後中國第二大敵人。

也有網民反諷小粉紅

契哥賣野邊到契弟出聲

支那蝗似乎調轉咗,以為雜種騎住蛾

笑死我啦

俄孫子=俄羅斯孫子兵法

邊個先係蘇俄子孫都搞唔清

支那蟻民連阿公個阿公都唔識

Su-30MKI是好戰機，只係在印度短短幾年間墜毀左起碼10部

支那人腦裏面係咪剩係得親戚關係

俄孫由佢地把口講特別好笑
你地認左人地做契哥就黎成百年 含到雪雪聲呀 契弟

一點都不能少

大陸人一向都覺得全世界係圍住中國轉

真心幫唔落
印軍後勤真係太垃圾

俄佬賣俾印度嘅戰鬥機係 full version , 而俄佬賣俾支那嘅戰鬥機係奄割版

契哥就是契哥

大陸成日話嘅國恥八國聯軍入面，俄仔最撚大咬，佢哋唔係唔知啊？

以前聯美抗蘇唔駛同你計呀?
普京係承繼蘇聯核心㗎

引擎都仲同蘇聯佬買緊,維尼騎係普京上面自己搖就差唔多

印度空軍既實力一直都係個迷，自己墜毀既仲多過比人擊落

打算幾時拎返俄爹搶咗嘅地

以前啲朝代做大佬都係要進貢嗰個，強大嗰個先係細佬

佢地好少用抽象的形容詞黎形容事物
多數用看得見的形容詞 (tangible)

例如明明可以用損人不利可以表達到個意思 佢地係都要用搬石頭砸自己的腳
向強權靠攏 就要講成"抱大腿"
尋求獨立 就要講成"鬧"分裂
拘捕 又要講成"抓獲"嫌疑人

俄佬都驚呢隻支那生番狗陣間咬返轉頭

支那為左慳保養同跌少D機，用垃圾訓練同垃圾時數去拖長壽命

等睇有中共清走反俄留言

航母都揸到著火都勁啦

洗腦教育下既思想缺憾
所以唔好指望佢地會有咩創新出嚟

人地東北壩反黎啲地咪大把天然氣 賣返比中國

都係奄 但奄得冇咁勁

好有畫面

一早話左插中國刀

寡婦製造者

明眼人點睇都知俄仔根本從頭到尾都冇當過支那係同路人啦

已經刪緊
你見我貼張圖19號千幾個贊個啲評論新聞全部無哂搵唔返，
依家得返啲幾個鐘前啱啱先發出嚟的評論，聽朝應該又刪多轉

都冇fd過係中國人以為fd 俄仔不嬲仆街過美帝

咁唔順氣咪搶返俄羅斯拎走支那既土地囉
畀俄羅斯㩒住黎屌但係叫人做俄孫
阿Q精神？
中國一點都不能少，但可以少一大塊

俄羅斯係契爺
中國係契女咋
拎嚟屌架咋

正真係諗唔明 佢地呢班偉大嘅中國人平時嘅諗法係點

又真係冇留意wor
有冇書/文章講呢樣野

支持最好反俄反得勁過反美 到時要用自煮研發N展

俄孫子 中國要把你炸了

用緊人哋啲老爺航母已經打晒飛機，仲叫人哋做孫

俄羅斯從來都係企喺盟國嗰邊

人哋軍力曾經同美國平起平坐，甚至勁過美國
你邊位呀

中共戰鬥轟炸機「殲轟-7A」，過去至少發生12次事故，造成至少17名飛官死亡，堪稱「寡婦製造者」

40年內自己墜毀既超過1000架戰機美國二戰後keep住打到宜家都無整爆咁多架機

我就係要見到呢啲

那些人不是經常說敵人的敵人就是盟友嗎？

俄國一向都係搶中國土地最多嘅國家
美國佬就無搶過。結果佢地當俄佬係大哥，美國佬係仇人

有錢唔搵咩，同你有親呀

俄佬貴價賣垃圾俾你就以為同俄佬有親，人地當你小支支係condom炸

佢地真係唔知

支共點敢教

大陸班低下階層好易控制 製造美國一個共同敵人就夠了

因為共產黨係靠工農 一係唔識字 一係教育水平唔高
依d文宣始終係向大陸班窮人講 唔係同受過高等教育的香港人講
所以共產黨修辭一向忌諱太抽象
除非佢係要故作高深 令大家都唔明 eg. 新時代中國特色的唔知乜乜乜

唔知俄羅斯教科書又有冇講支那送土地比自己呢？

作反了居然敢鬧哥哥做孫

睇錯日本個我孫子

中国成立亞投行
亞投行借錢俾印度
印度向俄羅斯買武器

原來呢個係中国孝敬俄羅斯契哥ge方法

小支支會話俄佬而家係俄羅斯天然氣公司

殊不知爛船仲有三斤釘

係提款機

到時普大帝一野掃落黎成個雞頭食左

除咗印軍後勤質素太差外，仲要聯合國咁嘅軍備，亂哂籠…
俄式戰機：Su-30MKI , Mig-29 ,Mig -21
法式：幻影-2000 ，疾風（已訂等收貨）
印式：光輝
英+法：美州豹
仲未計運輸機，直升機，訓練機等一樣聯合國式裝備

大佬唔好再講 就黎7成地球面積都反共 俄仔世界第一大領土 數據佔好大

冇錯喎 雜種騎係上面自己搖

賣比中國 中國訂幾部就抄鳩你 然後自主研發 整完岀黎一鳩樣
賣比印度 長買長有

事實證明對佢地愈好，佢地愈搞鳩返你（美國，香港，日本）

反而成日搞鳩佢地嘅國家俄國，印度就龜縮

根本支那人就係犯賤

其實好有效，因為大部分中國人都無受過高等教育。
而當年老毛都係靠依啲劣質文字，好似打土豪分田地嚟吸引支持者。
有趣既係當講到政治性嘅嘢就會用啲無厘頭嘅字眼去增加閱讀難度，例如成日俾人笑既xx性xx，令到平民覺覺得黨員官員係有專業性，就會將自己既權力外判俾啲so call更專業嘅人。依個係民主集中制，係共產主義根基嚟。

頭三大面積國家俄，加，美都搞支那啦

人哋吞你支那咁多地同導致蒙古國獨立 仲敢話人哋孫子

印度空軍其實真係廢到仆街

無計，身邊全部都係敵人，自身軍工能力不足只好狂向外買機增強實力

屌我個留言去𠹌咗邊

起碼人地國土都幾安全 北約又會想打俄仔 東邊又冇野

中國就十面圍城比美國十枝航母佢都唔撚掂啦

中國比人圍果時俄佬一定出黎抽水

廢係廢但佢身邊國家更廢，所以佢睇落都無咁廢

再留 屋企就可能有信收

仲有印度

唔係話印度好多叻人咩？全部去做it唔做國防？

但普京請習大大食蜜糖喔

仆街 唔准你咁講 中國係聯合國有好多朋友 係第三世界國家嘅大哥黎㗎

印度人舞力十足驚乜鬼

俄佬有錢點會唔賺

盟友黎講俄國真係好撚狗

笑死

軍工同軍事人材要用好多資金同時間建立起黎，所以世界上有自研戰機能力既國家都係得個幾個，就算有幾多叻人都好呢方面都係要慢慢摸索，再加上印度既教育水平都係近年先叫開始步入正軌，國防工業條路有排追

俄羅斯已經比武漢肺炎咬番轉頭

多謝亞投行個7.4億
立即買野

親爹變成別人的爹

沒有俄羅斯，就沒有共產黨～
契哥都敢話？

唔識用

dllm

唔係點會叫自己中國、天朝

俄國咁好野

摩擦力強

其實都係奄割版 俄佬永遠係賣次貨比人

粗口都柒過人

其實都係主俄系副法系啫
直升機/運輸機就俄加美
係本土工業唔足以支撐後勤，軍方又鍾意買新玩居唔好好保養先搞到咁
隔離巴基都俄美中混雜

咁計面積中間仲有澳洲同巴西，巴西未反共

美國都係

諗起小粉紅都覺得忙
反日 反美又反印 依家連爸爸都唔要你

中國有冇盟友？
好似只有巴勒斯坦

放心，會賣埋俾中國，中印都用俄戰機對打

我知，不過佢班朋友借錢唔還囉

唔係唔還 係未周轉到姐 遲啲還咁解

以色列夠係四面環敵國土又細, 但人地軍工業搞得起

印度都一路有搞自製, 不過真係仲衰過支那
阿瓊坦克唔洗講, 出哂名垃圾
HAL Tejas叫好少少, 好似仲用得
不過呢架四代機八十年代開始
搞左三十年一路到今年先實裝
人地已經玩緊五代機, F-35/F-22/Su-57
支那都叫有五代機奸-20同奸-31

有d文化既 文革同64都死哂啦
再唔係就走佬去外國/香港
依家個d幾劣等 其實一眼就睇得出

佢地真係好鍾意叫人孫子
講自high真係支國第一。十分阿Q

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

人地賣野,關你撚事咩

因為佢地大陸人用詞遣字真係同香港人太唔同
一般而言 香港人都係鐘意用文雅優雅D詞彙
佢地大陸人勁多詞彙係要用個"打"
打造一個國際級城市 香港人點會咁講
最好都係建造/營運/經營
又例如打砸搶 其實簡單而言咪就係騷動囉 香港人又點會用打砸搶依D詞彙

夠靚已足夠

憑我實力借返黎點解要還呀屌你🖕🏻

咁以色列有錢有人才又有美國背後支持，而且以色列同印度唔同，佢打輸一次真係會滅國，以色列呢種軍事實力真係逼出黎

當訓練左㗎啦

哈哈
越嚟越多好消息

利害了我的國
有核武攬炒 誰怕誰
東打韓國 南打台灣
西打印度 北打老俄

人地印度係好客戶
買武器，又唔會拆來偷技術

其實係技術唔夠模仿都唔掂

由沙俄到今日都無當過支那係同盟
只係咁啱以前係蘇聯最on9個件契弟俾人當水魚咁劏

印度想搞軍工架
不過都係搞得垃圾(阿瓊,HAL Tejas),
結果要外購
d錢dup哂去外購又無錢搞軍工
結果更依賴外購, 無限loop

巴基近來唔想行呢條舊路, 佢係多左好多同支那合研項目
梟龍, MBT-2000呢d
至少都可以整合返個spec

俄佬: 我憑自己實力拎
送乜鳩

佢鄰國巴基空軍好勁喎

食埋雞屎忽都仲得
留返雞肚雞腳俾英美日台

百國聯軍分豬肉

美帝？

孫咩子？大逆不道

仲有韓國越南

半斤八兩無咩好比性，印巴兩空軍打交同死靚仔打交無分別，都係睇下最後邊個好運啲就贏

四面樹敵 八面威風？
其實一帶一路對俄羅斯原有實力範圍有唔少影響，普京一早唔妥，不過一直等機會

蒙古以前under清朝好似都接近半獨立
只係名義上8旗關係

唔會咁講嘅 講完邊有得再借

緊係繼續友好繼續借多啲

我覺得天朝係諷刺梗個社會好似以前帝制咁bo

芝麻人:契哥
普京:喂!企開啲啦!屌

契弟用來出賣用cap 水!

1947年先立國由0開始
你想佢有幾先進

中國狗仍然係舊思想以為父輩長輩先有說話權
類似以前巫師地位決定一條村落命運咁 更加將巫術當成智慧
華春瑩曾經係2018年6月話中共唔會擴張 仲反問美國會唔會稱霸
咁講係美國睇出佢地想點 問下佢地係問要擴大勢力
睇黎唔係無原因 中共野心蛇吞象

隱藏實力姐

係我唔忍啦打佢老味啦

仲有台越澳英
好撚人要反做撚死人

所以為左同佢地做生意而奶共就on9
好似有兩條仔溝依條女
A男又送手袋又送鑽石，但一講錯小小野就屌柒A男
B男成撚日打柒條女又洗佢錢又推佢去做雞搵錢，但條女對B男死心塌地

依條咁犯賤嘅女就係支那，都唔明點解要賣佢怕，好似以前晚清咁打柒佢再賺佢錢咪得囉

以色列同支那都基本上係由零開始，雖然佢地各自有美蘇支援但印度差距實在有點大

香港：帶風向
支那：帶節奏
高下立見

隱藏到打輸都唔顯示真實力

俄契哥都唔認
都係嗰句啦，信黨

中俄邊忽水火不容,得俄單方屌打中,等緊你內亂黎汁地

仲以為大灑幣好多朋友

小粉紅連俄羅斯都想得罪埋

佢畀巴基打落嚟都係話自己墜毀

俄狗沙田you入左黎未

習大大覲見俄孫

岩啦 大力啲屌俄羅斯
去埋俄傾事挑機啦支那人

屌完又唔敢打
支共直頭聲都唔敢出

屌那聲，轉過頭微博啲評論又再次刪走哂，咁夜仲要開工

佢地兩國打交同打爛仔交無咩分別，之前印度戰機射中左巴基斯坦境內既一棵樹之後佢走去聯合國到告印度實行生態恐怖襲擊

但可以唔見一大忽

北韓
孟加拉(早幾日話要同巴狗夾擊印度)
緬甸(昂山同支那簽左協議接受支那援助打羅興亞人)
柬埔寨
新加坡(奶共牆頭草)
菲律賓(總統親支)
德國(東德婆賣美國機密俾支那)
塞爾維亞(kiss支那旗跟住中埋武肺)
非洲堆nigga

純粹反美未必親支:
土耳其
敘利亞
埃及
俄羅斯
伊朗

有啲外國文章講過中國私底下好睇唔起俄佬，管治能力差令國力衰退（eg 武肺處理），唔構成真正威脅先同佢fd，認為只要打底美國之後，下一個就輪到佢

賣戰機俾印度
賣引擎俾強国
肥肥

印度附近無咩對手
得支那(但隔左個西藏)同巴基斯坦

支那呢一年真係精彩，外憂內患一次個爆晒

日本越南呢？

yes,支那同印度就算幾唔岩全面開戰既機會都係唔高，所以印度其實只需要提防巴基斯坦

15億垃圾仲有2，3成真心膠
你睇下香港班藍屍
日日去拎支那黎打飛機

中國依家唔買俄佬機啦
廢事比小粉紅屌話國產唔用得咩

等印度佬買到su57就可以屌打大陸

俄佬：供應坦克 戰機
支那： 用五毛留言 nmsl

東南打日本
西南打越南
美國雖遠必誅

孟加拉同印度關係其實還算不錯，畢竟當年係印度幫手先獨立到，加上兩國一直都無大爭端

自我中心到以為自己國家真係世界中心

係巴基斯坦囉

以色列未立國個陣已經搞緊地下軍火
歐洲回流個班追殺nazi仲兇殘過nazi同cccp

甘地仲叫緊印度人和理非不合作
印度成功獨立都係因為英國無錢姐

咁印度咁撚大 數量上應該都堆撚死佢嘅

俄佬識玩，賣完啲錢又可以幫中國買野

俄佬最驚支那唔開波

係咁買，重唔係打？

蒙古係清朝老祖忠 你班漢人有咩資格講野

印軍的確係有呢方面優勢，但睇返印空軍既紀錄其實真係咩都有可能

中共向俄國割東北, 中國人竟然當佢係兄弟

支那契弟係黃俄馬列傳人

新加坡？樟宜軍港 到有事 咪又跳返美帝爸爸身邊

好似有個男人成日打條女又逼佢做雞但條女都咁愛佢，另一條仔成日送野俾佢但唔領情，依啲咪犯賤囉

成班韮菜係度對契哥指指點點
一陣累到維尼比人屌屎忽分分全部比人流放哂去黑龍江塞住個火山口

戰場中心 佢冇講錯

個個都知中國同美國打仗會係東海打 唔係人地西岸打

叫人孫子明明係契爺，再嘈東北三省都割撚埋。

不過冇事支那咁撚強大一挑十都得。

潛艇都比佢玩到爛 唉不過都買佢唔會輸嘅

新冷戰呀嘛
但佢都成功用生化武器同nigga搞亂左美國步署
而家佢趁美國內亂期間搞鳩周邊國家迫佢地俯首稱臣
行以前遠交近攻個套
近攻:
1. 趁侵唔得閒搞掂肥仔恩扶持佢細妹威脅南韓
2. 無啦啦呢幾日又挑日本機 尖閣諸島爭端
3. 一路做緊去挑釁台灣
4. 南海爭議搞鳩越南
5. 用水壩威迫利誘東南亞尤其泰國
6. 入侵印度

遠交
伊朗，敘利亞，非洲nigga，德國，英國，美國班白左癌

爭蒙古俄羅斯未郁

oop it9上身

大不了一獲熟，雙方都有核彈係時候幫地球降下溫

騎錯左月娥

如果射唔多 阿拉斯加都有機會防到啲嘅 但中國就9成9硬食

睇返中史咪知支那人個心諗乜
但事實係不斷被西邊同北邊既人滅族

同你有親?

或者美帝到時 拎啲新型武器岀黎都未定

中國軍力 同美軍始終都差好撚遠

我一直覺得中国啲核彈唔係攞嚟射出面人，係用嚟射自己啲人口密集城市
用人道理由要脅西方介入，應承佢一切條件

印巴2個既核彈實力最多只可以追成小型核戰，而且雙方都係得一次攻擊能力，可能最後邊個手開邊個贏，不過爆發就真係中國食曬

大家都係同類
自然知對方諗啲乜

班小粉紅連邊個係契弟都未知

黨都未出聲
班賤民學咩人嘈

滅撚咗啦 清朝本身就係外族

btw 睇歷史我覺得南方人其實可以組個國家 大家都係利益行先 大家都唔似北方咁撚中意打仗
東南互保 叫鬼佬打北京😂

所以咪打咗咁多年

孫？

中國食 難啲囉 到時美俄合作愉快

我指係核戰後個啲放射性物質中國會食左好大部分

俄孫 邊個係邊個個孫都唔知

突然發現，天朝是面向對象的ZF，因為其具有了面向對象的三大特性：1）“封裝”- 你不知道其內部是怎麼運作的；2）“繼承” - 關於繼承性請參照北韓的案例自行推敲；3）“多態” - 很多相同的事，對於官員和百姓在執行起來的多態的。

都話左俄佬一定係花生友,拎著數no.1

俄佬都敢罵

多態即係咩意思?

俄系戰機 改到阿媽都唔認得

Polymorphism
我估佢講緊同一條法例用喺官同人民身上都有唔同用法

其實美俄而家嘅核彈頭比其餘擁核國總和多幾倍……

成班支那賤種都戇撚鳩 分清莊閒未呀
幫普京大帝挽鞋都唔配啦

點止第二
自古以來係支那最大敵人啦
契弟

支那蝗到依家仲未去讀返歷史，睇下邊國對支那最好邊國對支那最衰

應該先收拾俄佬。鷸蚌相爭，漁人得利。 兩虎相爭，狼只會旁觀！

契哥想報武肺個仇好耐

笑撚到我

哦 不過唔係核彈嘅放射性 範圍比較細同唔持久？

屌d支那狗真係以為自己世界第一咩
明明係俄羅斯契弟
你架爛鬼噴煙船都係俄羅斯賣d垃圾俾你改架咋

俄佬想佢死好耐

大陸豬連自己係契弟都唔知

海參威

um...一直有啲尷尬，當年指標喺幾好嘅，但系統未穩定，到依家喺冇技術問題了，但電子設備開始落後，俄系機載武器又一向有限公司，推重比唔算高，矢量都幾雞肋

我會prefer法系，雖然真心貴，但點都好過落後唔可靠嘅俄系同成日要擺埋政治籌碼嚟講嘅美系

所以話係好戰機而唔係最好戰機，係陣風服役前su30同幻象2000係印軍裡最可靠既戰機，然而都係解釋唔到印軍狂墜機既原因

美俄呢啲大國唔會亂用亦都無必要用，但印巴呢類被逼急真係放核彈係有可能

印巴宜家既核彈同當年美國炸日本既核彈差唔多，爆的話中國既邊境地方係最大影響，但如果風向岩既話會吹到中國內陸，至於影響係會幾大無人知因為無人真係癲到真係試

講個笑話，美國係敵人

仲好中意用d誇張比喻
平就叫 白菜價
d野好用就 戰鬥機
中意用文字嘩眾取寵

咁印度又真係幾落力咁隱藏實力嘅
零件短路射爆咗自己停起港口嘅潛艇
冇閂艙蓋 搞潛自己架核潛艇
仲要間中誤擊下友機

俄佬個矢量好容易收皮要成日換
su27成功之後 一直食老本食到su57
同俄佬講電子嘢就

人地打緊nazi果陣， 強國重係食緊屎， 邊有資格出聲

老老豆豆 普京無收過維尼做契仔/契弟
一直都係中國自己一相情願
地緣政治，俄羅斯個位注定同中國係敵人

俄孫子?????係唔係搞錯左d野?

俄孫子係咪應該用黎形容支那人
可憐的俄孫子 呀爺不要你了

狗咬狗 (國際版)

俄仔呢下識玩 好狼 一野搶咁大達地

中国一方面借錢俾印度
另一邊印度向俄佬買武器
就真係搬石頭砸自己腳啦

文化水平低

美佬最大優勢係附近啲國家都係自己友
中歐俄印成堆痴鳩住 個個都吼住人地塊地

因為喺大陸做白手套係有錢分嫁

有無多T-90坦克比印度

原來係真

印印 俄俄加油

夠膽咪拎返海參威囉

俄羅斯，你哋快d打啦，好悶啊

The enemy of my enemy

雖遠必誅

習契弟

俄佬好波！

清朝時，啲人真係以為自己係天朝大國，雅片戰爭前仲話要顯天威懲罰英國

契弟

有冇人放上TWITTER 話比俄佬知

幾時打契哥？

小粉組莊閒都未分清就出嚟柒

其實中國有冇幻想過中國轉做親美陣營？
反正成日俾俄國撚左咁多年

其實中國仲有咩盟友？北韓 巴基斯坦 非洲堆國家？

我都咁問過屋企D新移民藍絲，問佢成日鬧既美帝做過咩傷天害理既野點解要咁勁鬧佢，佢自己都講唔出，國土又無拿過你一吋，對上一次打你國土好似係清朝既時代啦喎

美國人都係搶過古巴
本身同大陸無仇無怨，仲要幫佢地對抗蘇聯

共產黨歐化中文就係咁低俗不堪

遠交近攻
點會掉轉嚟
中俄作為鄰國絕對無可能做真心朋友啦

仲要清華定北大都係美國幫手起

依家先至瞓醒，戇撚鳩，一直都係當你水魚啦契弟，你咁撚戇鳩唔水你水邊個呀？

點撚止呀，俾你入世貿，又俾最惠國待遇咪又係美國
你老母蘇聯投反對，仲有二戰個陣除左日本，蘇聯咪一樣有強姦中國婦女，你支那幾時拍返片屌柒佢地呀
日本賠錢道歉就話無講過仲成日拍片屌佢地，蘇聯蝦到你仆街唔出聲

事實證明支那係犯賤，三分顏色上大紅奴才性格

八國聯軍有邊幾個國家呢?
一定沒有俄國，一定沒有!!!!!

#曲

雜主席拎返海參崴未？

契哥普京：「習仔，你永遠係我契弟」

俄羅斯拎得最多
蒙古、唐努烏梁海、外滿洲

普京應該十秒打死小學生

海參崴都唔知幾多個香港啦

因為日本美國果啲隔住個海，就算屌鳩佢哋都唔會即時炒大獲
但係你支那得罪俄佬即刻揮軍南下幫你滅國輕鬆好多

咁精彩

俄佬打仗都唔差，始終係戰鬥民族，而且過去幾十年又有阿富汗，車臣戰役，經驗點都有啲

所以台灣出到經國號好把炮，日本都係一架F-2 仲要俾專利費美國。

印度好波

你支共蘇東坡時有無救過蘇聯呀？
未又係為左美金，出賣馬克斯?
小粉紅，快出擊對付俄佬吧

Push

中國連俄羅斯都屌，除左非洲,北韓乞衣國家之外
仲有咩聯友

原來俄佬插手係幫印度

俄羅斯🇷🇺 支那好朋友

確實係果時整到fck，中國仲用緊j-7

仲好意思話人哋蘇修